2-3, 1-3, 0-3

邊隊6隊？

易比山，衣比山，lin比山
係咪咁讀？